覺得外國讀書好輕鬆嘅入一入黎

屌你老母 忙撚到仆街 Second Year
今個sem讀4科
Week 1返學就有功課，三星期後Present
Week 6又有第二份功課
Week9再有Group Project
有一科每個星期都要做Online Test
有兩科每三個星期一次Chapter Test

忙撚完之後 就放聖誕假 之後就考試
所以聖誕假應該用黎溫書
見到啲香港大學生日日上莊 Re U 住Hall 去Ocamp 真係好爽 呢啲先係大學生活

所以唔好再話外國讀書好輕鬆 真係有苦自己知

忙？最多咪打和

咁辛苦 唔好讀囉

你廢姐

咩科呀Ching

係外國grad完返咗香港讀master，覺得外國讀書完全係天堂